All in HMV 8078

HMV有名你叫high market value，今日係千年難得一見嘅低位，All in 等數錢。

0.02 入左幾千蚊

送錢比燒山交租?

10年佢三佰幾蚊?

0.23 入左幾千

2010年至2017年合共有13次成功配股及一次供股，其間並多次易手，合共更改三次名稱.

供股合十！

又搞到班連登仔上ifc

買牛熊仲實際

去返0.4 la, 好野
又可以跌返落一仙
。。。

HMV數碼中國（8078）發通告建議股本重組，每40股合併為一股，並更改每手買賣單位至1萬股，今年3月12日起生效，財務顧問為金利豐。

股本重組需要在股東特別大會通過特別決議案以獲批准，HMV收市價為1仙，四十合一後每手1萬股調整股份，即一手4000元。重組HMV的已發行股份數目將由135.7億股減少至3.39億股，股份合併後公司將會削減已發行股本，包括撤銷碎股及註銷實繳股本，至3.39億元。

HMV解釋，股份合併可引致股份之成交價相應向上調整，更改每手買賣單位呈現合理價格水平，有助吸引投資者。事實上，HMV數碼中國自宣佈將HMV零售業務清盤後，股價急瀉，近日更變「仙股」。